其他品牌则避开与这个节日相关的传统“性感”。 在这个受新冠病毒影响的情人节，各大品牌都用不同的策略来吸引顾客 
 他们在很多方面都落后于技术，比如将人力资源和财务数据放在单独的竖井中，避免使用连接的企业系统而青睐电子表格。 不确定世界中的协同规划|Martha Leibs | 2021年2月1日|MIT技术评论 
 而且，是的，避免用肩带的武器让他们很难被碾压。 Ombraz的无臂太阳镜是一个混合包|Graham Averill | 2021年1月22日|Outside Online 
 因为这款手机的屏幕不需要折叠，它似乎可以避免目前市场上的可折叠手机的折痕问题和一些铰链问题。 滚动电话，智能眼镜和其他酷炫的新技术来自2021年消费电子展 
 它意在传达这样一种观点，即人们对恐怖主义的定义是不一致的，当有关的人或组织站在自己一边时，人们往往会回避这个词。 美国国会袭击是“国内恐怖主义”吗? 詹妮弗·威廉姆斯2021年1月7日 
 在所有回避女权主义标签的女明星中，苏珊·萨兰登似乎是最不可能的人选。 苏珊·萨兰登说她不是一个女权主义者:为什么她抛弃了这个品牌|Lizzie Crocker | 2013年7月8日|DAILY BEAST 
 众所周知，斯特拉·麦卡特尼一直在设计中避免使用动物衍生材料。 切尔西·克林顿将NBC的报道带到了一个新的高度，采访斯特拉·麦卡特尼|米斯蒂·怀特·赛德尔| 2013年6月19日|每日野兽 
 就像美国人选举巴拉克·奥巴马(Barack Obama)时所做的那样，我们应该摒弃旧的陈词滥调，在革命的道路上奋勇前进。 温和联盟:包括阿拉伯党派|丹尼尔·加夫伦| 2012年12月12日|每日野兽 
 光景好的时候，你避免炫耀;光景不好的时候，你会付出合理的成本。 现在所有的美国人都在节节败退|David Frum | 2012年2月8日|DAILY BEAST 
 一般来说，我不参加超级碗派对，有两个原因。 迈克尔·托马斯基说把超级碗挪到星期六|迈克尔·托马斯基| 2012年2月4日|每日野兽 
 这些隐士并不回避社交享受，但很少举行爱的宴会。 粗呢|爱德华Eggleston 
 我要避开危险，一个漂亮的女仆不会抱我太久，只需要给她一个路过的吻。 《玫瑰之下》弗雷德里克·斯图尔特·伊沙姆 
 他又笑哭了。 但格林先生清醒地决定，他要避开旅行的话题。 《安乐椅》第二季|乔治·威廉·柯蒂斯 
 我第8忠告你，要防备凶恶，远离诡诈。 Saemund Sigfusson的老Eddas; 以及Snorre Sturleson的小Eddas |Saemund Sigfusson和Snorre Sturleson 
 他必须避免一切虚荣的东西，如白裤子和剪裁精良的靴子。 布莱克伍德的《爱丁堡杂志》，第58卷，第358期，1845年8月